左軚車多國家揸，點解香港唔轉揸左軚

你知唔知一轉就會世界大亂 香港發展到呢個地步已經返唔到轉頭

三十年代瑞典

宜家轉的話日日大塞車+交通意外

重點係 點解要用咁多資源去改先 改完又唔會唔塞車

同意，轉左 有咩重要得益 好處？

xxx多國家用，點解香港唔轉xxx

棍波右馱好渣過左

畀左軚車賣只會引嚟大量中國牌子殘廢垃圾車
$10000全新車不是夢

民主選舉多國家用，點解香港唔轉民主選舉

因為香港之前是英國殖民地

咪撚戇鳩啦

如果香港轉左軚
中共俾所有香港車唔駛申請直入大陸
但大陸車照樣要申請同限量入香港
連登仔肯唔肯轉左

教育 設施配套 法例 樣樣都要錢
仲有其他反對聲音呢 現存右軚車數量
回歸基本 轉黎有咩優勢先

香港選用北韓式

哩個係好處？

人如其名

咁多人死你唔去死?

因為香港係英國殖民地
完

唔肯

好地地做咩要轉

仲係接受唔到台灣 美國 大陸個套 有人過緊馬路都可以轉左

轉右呀師父 轉左撞撚左啦喎

sor

隧道天橋咁多咁複雜嘅路，已經注定冇可能改到，最多好似日本咁放寬俾左呔車出牌

澳門都周街左軚

邊個同你講有人行緊可以轉 係冇人先得架喎

之前親身經歷
明明係中國跟行人綠燈過馬路
過緊馬路嗰時有架私家車係我背脊同我擦身而過
嚇死我

at least we are driving on the right side

直布羅陀

BTW, RHD forever

澳門撚表示

道路設計跟本比右呔車用
轉左呔要右上左落

點解全世界咁多國家，大部分市民都有選自己的總統，首相等國家領導人，偏偏隔離的中國大陸有14億蟻民，連個村長都無得你選。

係真 日本 韓國都係咁
但人地國家行人優先 啲車好主動停低等啲人行哂先會過
只因香港交通信號做得太好

先別論那個比較好...唔係轉同唔轉既問題 你要轉就要搞馬路配套 左軚係右線行 右軚係左線行 點轉...

真係9up當秘笈

人多車多迫成
袋口右轉都少左好多全部分支燈比佢

應該因地制宜啦
香港唔俾轉係啱
人口密度咁高
就算紅燈俾轉車都冇得行

高速公路倒車，逆線行車都大把。

講開又講，自從劉華個廣告冇咗之後，香港職業司機嘅服務態度真係好恐怖。

共產黨可信嗎？

改路牌， 停車場出入口啲錢你俾

瑞典60年代先轉左軚

不過右軚的確唔係咁好

一般情況無咩所謂, 但依家越黎越多車都有idrive手寫
左手手寫真係喊出黎

簡體字多啲人用點解香港唔轉簡體字 （曲線要講明）

咪撚柒啦

2047年打後中共話要轉都冇得say
到時可能仲衰, 左右軚都有

曲你老母閪咩

小弟新牌，係香港間唔中揸，去過韓國揸(左呔)，唔太明架車左右呔有咩分別，同道路設計有咩關係，想請教下

學用左手啦
利申用左手

我係金鐘 灣仔成日都見左軚車

依家香港已經無得改

夠膽講無左軚澳門牌車？

巴士小巴點上落車？

係因為袋口位易有意外，先大部份轉做獨立燈。
因為袋口位有讓嘅意思

好多人屌你老母，點解你唔屌你老母

講黎講去香港人揸車心態同大陸人無分別 袋口位讓線當自己係主線

你比錢我換車?

柒姑碌

轉黎其實無意思
最多可以逆輸入左軚等香港有美國車玩更好

民主選舉咁多國家都用政黨制 點解香港唔跟要搞公民提名

紅綠燈、路牌嘅位置唔啱，要全部整過晒，車場出入口唔啱，隧道收費亭又唔啱，某啲路口要重新改裝(e.g. 青山道上石排街個彎位)。應該仲有好多問題。

其實紅燈可轉彎唔只左軚國家架
泰國右軚國家
有d彎位紅燈可以左轉架

日本都可以

右軚車，條路係左上右落
左軚車，條路係右上左落

棍波車嚟講 大部分人都係右撇子
右軚好啲 左手揸棍

因為英國仲係右軚，ok ？

對於我黎講，右軚唯一壞處就係揸寶馬用手寫idrive 逼我練左手寫字，相信Touch mon朋友都有呢個問題

仲有路面嘅地線要重新畫過晒，多條行車線嘅路口邊條比轉左轉右定係只准直行，路口嘅盲點等等。
路唔止影響駕駛人士，香港地搭車嘅人係多過駕駛者。公共運輸設施嘅設計都要改變以佩合右上左落。
你可能會話香港都有左軑車，大陸都有右軑車，只換車唔換路都得。咁搞法其實仲大鑊，後果可以好嚴重。詳細內容好複雜好難解釋比你知，不過你可以參考吓緬甸嘅路況。佢係太陽系入面唯一一個國家用左軑路面設計但行右軑車。

條路每一刻都有上千上萬架車 點轉？